有個仆街藍屍喺荃灣西專影跳閘啲人嘅大頭相

7點幾嗰陣我同我個fd經過荃灣aeon，見到兩個後生仔圍住個阿嬸狂屌，原來係因為個阿嬸喺荃灣西影佢兩個大頭相，叫極都唔del
我同我個fd睇唔過眼，過去幫手鬧埋一份，點知最後個阿嬸竟然報警
個阿嬸話當時都有人影佢相同片，影左相嘅手足千祈唔好po上黎/fb group度，如果唔係佢比人圍屌/起底真係好慘架

最尾啲popo黎到，話我地兩個路過嘅走先，唔知最後嗰兩個後生仔點，如果冇事嘅可唔可以報個平安，好擔心你地

路過嘅可唔可以幫手推一推，推到比佢地兩個見到，p牌仔好似推唔到（？